[豬SIR]普斯卡斯獎最後3強

屌你女子果球都可以TOP3 一定係搞咩男女平等

啱呀，一個白人，一個黑人，一個女人，唔驚俾人投訴

得豬蛇果球有料到

女人果球

女人個龍門ON9到

我拎撚硬

擺明係個龍廢

豬腦 唔洗爭

驚龍門入波計加分

住烏

話時話我到而家都唔明點解朗尼倒掛果年會輸比屁馬

住烏果球連英超每月金球都冇份

on9
住烏果球超撚晒班

女足個球，係嬲足一年都入過十球啦

成個反擊靚到仆街
不過絕殺同開波即追和應該有光環
唔識睇波果d一定覺得龍門絕殺同埋中圈入波好勁

基奧特嗰球明顯超班

女足嗰球咁到三強，個龍門fail咋，唔係唔入的

住烏唔拎 fifa可以摺埋

電叻右然

女足果球我街場都入過啦

支持豬sir贏
但我覺得好大機會黑人贏

全靠山狗染左

豬佬